點解LiHKG 可以咁快？

個server用AWS定Google Cloud?

唔係佢快，係高登廢

純text其實唔係食好大流量..
高登係load廣告太多load到好慢

利申9up

一出就一定快，睇番三兩年先知

高登當時出個時都差唔多

因為冇曬班An Dog係到吠

今朝試過用m.hkgolden睇下有無快啲
一樣咁鬼慢
啲data 用嚟load廣告仲多過load個網

搭單問埋 Google apps for work唔係有限每日send mail數 點解可以send多過一萬封

佢有話用google咩

你自己查下咪g

啊屌你 mailgun, sendgrid, apps for work, ses

可能用Azure